有幾多人3月仲有home office

3月頭星期返公司3日
脷申: 工程撚

Me，但home office好似仲忙過返office

繼續work from home

全世界依家先係爆得最犀利既時候,應該要個個WFH

Me
一星期番一日

me too

新年後到而家

老細仲諗緊下星期點安排
應該唔會全面復工

home office 埋今個星期(不過公司應該會再extend wfh)

Diu我公司星期一開始要返返公司做嘢
明明工作性質完全可以home office

same

我真心有少少咳，但而家同佢哋講實以為我唔想返工

屌，下星期先嚟完wfh，個腦諗乜？

hoke office到好似返緊另一份工咁,好痛苦

準備嚟個爆發期了

死仆街老細話要返三至四日 仲要開會我屌哂你全家呀

下星期都係唔洗番公司，不過第2個星期應該變番正常番工了 班鬼佬都係跟政府 WHO

我中同番肺炎工程公司，星期一要番了

呢到呢到
二月份返咗三日工
三月未知安排

今日條街多人到
back to normal
無事發生過咁

我仲有

一星期兩日

但我都系訓下再出EMAIL

呢個月要番7日公司